被控性侵6歲女兒判無罪 爸爸辯稱：她便秘幫通糞

男子「阿火」被控性侵親生女兒「小鳳」，在她6歲時強暴致下體流血不止，也在她讀國小在住處臥房、洗手台性侵猥褻被害人，他辯稱女兒便秘，以湯匙挖糞便，不小心致流血，女兒也證稱因她作弊被打、考試考好父親未依約獎勵，才說謊，一、二審以無證據證明犯行，判他無罪。

「阿火」辯稱女兒常常便秘，會有硬塊，他下班回來，就會幫她處理，他是用湯匙的後面，去挖一下女兒的糞便，女兒就可以順利的便出來，這一次是他不小心，弄到流血，才去醫院就醫的，不是他與女兒發生性行為。

「小鳳」證稱「有次考試偷看課本，結果被老師發現，將作弊事寫在聯絡簿上，回家後先被媽媽罵，爸爸回家後，沒有替我說話，還跟著罵我，害我被媽媽處罰、被媽媽罵，我很氣爸爸沒有替我說話」。

「小鳳」又說，有次考試考的很好，國語和英文都考100分，跟爸爸要獎品的時候，他說沒有錢買，可是去逛街時，只要媽媽跟爸爸說她想要買什麼東西，爸爸都會買給她，就覺得爸爸偏心。

「小鳳」說「我知道錯了，因為沒有思考之後就說謊，因為我說謊了，害了我爸爸，我知道錯了」。

檢方起訴指出，99年9月間，「阿火」在台中市住處客廳，性侵害年僅6歲的女兒，經媽媽發現女兒下體流血，帶女兒至醫院治療。「阿火」又於103、104年間，多次性侵、猥褻女兒，經媽媽報警查獲。

1999今

1999年

民國

係民國99年

都7、8年前

俾佢老豆恐嚇？

所..亂

叻唔切